2019 EN/RN 護士面試

我報左東華 25號面了 有無巴絲報左其他EN/RN分享下

推

為錢？

好快頂唔順

夢想

收到RN conditional offer了

Ou En 5月16

恭喜你

你係gp interview

HA?

唔夠分

唔係5條2/同等學歷就ok咩？

但會無得面試架嘛 佢心目中夠分先比面試

HA rn 係咪一定要理科先收？

年年都見到你...
你仲報？

另外，如果中文得2，可唔可以考igcse補？因爲見佢寫埋同等成績
睇吓可唔可以免咗dse 濕鳩中文，唔想重新讀範文

男人老狗做乜護士呀

男人老狗做咩護士

社福定自資

26號KWC interview 好緊張

邊間？

我上年收唔到

HA有冇開application?

巴打過成點

做咩咁睇唔開

樓主好似係報rn course

可以 因為我都係咁

師兄讀緊？
咁太好喇，唔洗讀dse

Phy穩5*，應該入到A1 了

btw 考完 igcse 最快都要2020入學

東華 明愛 真係當水抱算
有其他school收即走

mental?

為夢想做護士
你做落就知現實有幾殘酷
不過都希望你入到 做個有heart既護士

我都知現實好殘酷
不過經歷完喪親真係啟發咗我去做

希望唔好消磨咗我團火

kwc即係咩

樓豬 : 加盟護士是我兒時的夢想。

毅進畢業加工作經驗有無機會En

Hd有無機會 同問

Kowloon West Cluster

多謝你

有無人面左試喇？

面成點 我面完東華了

面試要好